一人一個同另一半係街做過最刺激既行為

行行下街無人佢就會伸隻手入我件衫度揸我

瀨屎
你食屎

扑嘢